熱狗又準備輸波打人

第一個打撚死你隻生滋狗

狗撚到

熱狗臨尾打傷Sane算贏左啦
三殺

講中左